施丹見到蘇拿利咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？

成手好牌都輸

好地地做乜扮條癲狗佩雷斯主席

傻仔教練